［佛光普照］NBA 2018-19賽季討論區 (14)

官網&nbsp;:

坦克大戰&nbsp;

數據/球員人工網&nbsp;&nbsp;:

NBA news/rumors&nbsp;:

NBA Draft&nbsp;:

NBA Full Game Replay&nbsp;:

LIVE LINK&nbsp;&nbsp;:
非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[member]開post用Link:https://goo.gl/veiEuE會員分佈(試用，唔好開住GOOGLE AC入&nbsp;&nbsp;)https://goo.gl/w5i8Ds&nbsp;(入資料，唔定時更新)https://goo.gl/qV3oQL&nbsp;(名單)[/member]

祝賤種FOJ頭落地斷頸一世做植物人

新樓豬？

大腸

你可以嘅，不過我唔會叫自己專家囉
同埋我話緊係espn,stephen a smith個類專家喎

咩事

Lin

後日贏波再咁多人訪問

主場破nba紀錄200分大炒賤種刺

係咪會變返勁

刺與猢都要

G持

刺重要d

樂意幫大腸起機踢潮人落榜尾

艾榮玩完啦

榮譽完全比上不足

佢嘅實力應該唔止咁少

名氣>>>實力>榮譽

都唔知應唔應該開心

啲人下下講到爭MVP咁，一睇得個三陣

重要打隊控衛擺lin頭落去都可以東岸頭幾嘅垃圾塞

離開塞啦，係塞除左拎冠都好難提升歷史地位

但拎冠又難喎

係弱隊刷下數據反而有機升到

今年打塞好掙扎

上年塞未成形佢自己嚟順幾多

去湖

毒到咁...斷腳都算啦

btw 支持占士帶湖人入playoff

咪撚黎，華而不實，狗都唔屌 吹大左，all star level 永遠去唔到superstar

有攻冇守已經輸左一半

最近幾場，有佢打clutch time，贏咗啦

你有冇留意到佢個戰術地位問題

佢自己本身個實力就係唔夠上到superstar
佢自己個性格都係其中一個因素

拎撚完個冠個個拎去同Curry比

心諗，你從來都唔係Curry個level
比乜撚，實力榮譽兩樣野連車尾燈都見唔到

自trade me 單野之後我直頭又迷佢變憎佢

我湖唔係弱隊

你意思係？

我淨係見佢交左好多波，唔係助攻嗰d

係普通俾個人打嗰種

又唔見得有人回傳俾佢

又__唔到

簡單啲講，由騎士到依加
其實佢都係游離係戰術之外咁濟

依個係佢最大賣點

而的確係少帥同塞戰術訓練底下佢係交多左波
但係咪啲人講到佢所謂組織能力飛昇啦喎

強化型lou will?

吹牙

依加我憎FOJ多過憎KD肥T廢鐵加埋

輸多幾場放低怨恨ok?

你講落都似

講真，我到依加都覺得如果佢打一隊中遊／下遊球隊
隊內無第二粒星，佢頂盡只會帶到隊波入playoff一兩次

如果FOJ冇返到騎
佢評價一定高唔過Wall

主要係個時佢單騎啲戰績都幾曳

唔得，睇NBA未試過咁憎一個球員
個陣憎高比都冇咁勁

一見到佢著賤種湖波衫就會咬牙切齒咁好想大叫賤種，賤種，死賤種

嘴裏說不 回覆量卻

當然你可以話佢頭三年，唔能夠作準啦

但講真，到今時今日，你點睇佢先？

佢係一個進攻能力強，但絕非最頂級（KD FOJ Curry）

無防守，組織能力弱，易傷嘅Combo Guard

唔睇名我會諗到Walker

我認為佢一直單騎都係咁上下 仲要係克里夫蘭
垃圾城市垃圾管理層

唔明你up乜

用法似係依家DDR輕負擔版就真
問題係DDR策應比佢好囉
所以成件事咪吊詭在少帥點解要將一個單打手咁用法
佢又唔係唔識用架喎

Ddr係垃圾刺變左控衛咁
當然主要啲控衛傷哂

咩
上季啲人打哂飛機叫Irving練組織，又話佢進步好撚多架喎

勁到

去到馬刺變左第二個人咁

佢依堆野上季開發左出黎啦

打final就真係勁，其他時候就唔講了

大家覺得klay勁D，定 oladipo勁D？

換位會兩個一齊廢

成日問埋啲on9問題

兩個打法定位唔同，無太大可比性

如果隊波乜都無我會揀細龜
如果已經有球星，playmaker我會揀淫klay

波台新癲狗

雖然榮講咗留隊
心目中幾想塞唔留
原陣棄kaiv，大少少約留terry brown再之後tatum仲好
隊長已經預係爛約

當時邊估到啲新秀打得咁好

所以真係咪續Irving

過大腸 係你地最想要既pg啊

咁續啦
我想要terry

追個陣當寶
追到就⋯⋯

係就好撚笑

一心想黎做大佬，點知都係做CONDOM

講真Ainge點會做唔出

都完約啦怕閪咩
而且我又唔信佢會冇下家車頂薪/接近頂薪既約喇

紐約人又做水魚

Ki去瘤仲衰過騎士1.0

怕咩
真係去
單打小王子賣飛都賺番

原來進攻之鬼irving最高ppg嗰季都係得25.4

it9都不如

點揀我都係揀klay

二姑今年已經2+2+2

但係畀我砌team我一定會揀榮叔，雖然我都唔會畀佢做大佬

pp都trade ki一冇用真係攞黎好過

佢去得紐約人既應該會搵言粒星 例如畢拿呢啲一齊去既 未必死得曬既

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

垃圾

同邊個比

nash

勇士最癲係一個打唔起，全隊出力幫佢打返起，呢幾場klay出手完全無少過

刷分仔22歲生日，比個pg黎做生日禮物啦

okobo
lin, teodosic快快快

鐵爺

有無巴打知道點解決
買咗nba pass, 係電視度裝咗nba apk
但點都login唔到, 話我error
但明明電話ipad都無問題

呢隻麻麻地
繼續留返係狼個亂地

咁河神啦

我俾河神加otto你啦

你俾a頓我

河神換jj我都夠
幫你回收垃圾

咁樣porter 要出得15分鐘咋

porter打pf啦

巫師真心弱智

換個guard返嚟頂john wall

夠膽死排三後衛陣

扣otto時間之餘john wall仲無得抖

佢只係射失返啲curry kd應該要射失既波

我覺得最理想係wall beal porter kelly morris出3x分鐘
howard出2x
satorxxxx 河仔 green mahinmi分剩低啲時間

應該俾河仔打哂啦屌

有猴無可能唔出3x

太緊要

DH12 pnr質量好
John wall一定要配合pnr 勁嘅人

想嘴dh12 唔pick嘅人收皮

巫師戰術：wall同隻c pnr，唔得就傳俾beal pull up/單打，porter企corner睇波

睇過當年雷都知咩事啦

好驚howard又傷

佢傷唔傷都係唔識pnr 架啦

中晒

質量有幾好？三百磅夠唔夠好？

Irving 剪左頭髮好似勁返

屌你老母？

活塞D防守勁左咁多

究竟ben閪有冇練過3分

比賽當訓練

Eric Gordon打緊乜鳩

發揮幾穩定

派膠個邊？

可愛有冇出?

炒緊人多數有出

睇邊場

睇箭被拓柒大炒

見到有出

可愛大戰simmons

騎士終於贏到

垃圾塞咁俾人反cap
隊長條廢西

一線鷹唔係輸俾垃圾猗下話

ben好撚廢 打到一無是處

隔左成季係人都識守
條粉腸冇3分
封佢passing lane就做唔到野
重要對個個係防守專長嘅kawhi同屎綠

速龍防守好撚勁

隊長有冇咁廢呀

速龍條防守線好撚勁

同埋個陣係完剋垃圾塞
2個側翼大鎖
任你Tatum ki再勁都過唔到

柒箭仲係咁柒

你冇哂啲側翼防守就係咁7
垃圾刺都有版你睇

屌今場守得下囉你睇下先啦
雖則我都分唔清係真係守得好定拓柒未入局

都好過隔離okc嘅屌

騎一換教練就贏

Sor 9我收番
出門口前重俾人炒緊

定啦
實倒番既

閪邊撚度夠資格大戰可愛

可愛:東岸咁撚爽既
唔怪得之吾皇唔肯走啦

閪以下犯可愛

你俾AD龜個啲黎都屌打架
你睇我皇去左西岸俾自己隻私家雞反屌番

打得舒適
人又招積

好過我皇 私家雞都屌唔到

西波龍最後如果留到咁Ujiri又一單代表作

leonard勁撚到

東岸今年好難數得齊12個allstar，特別係guard位

成隊都好勁

季中唔仆街嘅 留到嘅
雖則東岸要扑都難
我皇都玩左8年

見到閪啲fadeaway真係笑9死

騎係咁啱撞正鷹姐

問過卡舅未

屌你個閪傾士又贏

拓柒B2B你都打到咁既閪樣

閪 lowery ki jbrown rozier(今年應該不了) jj? Ola

Lowry Walker Oladipo
之後就Simmons Lavine Wall Beal

使唔使咁多

6個夠啦

lavine

Slakam

其實西門應該學字母
係咁衝入去加mid range
有時寫下3分

但佢而家既打法係
妹下妹下 0射波 好似怕傷咁唔玩坦克mode

你 乜撚？

巫師半場

有無人講比我聽速龍定綠軍好睇d

西岸大9鑊

完全冇中距冇三分學條毛咩

半場36分

嚇撚死 幾驚kawhi又傷

閪身體有字母咁勁就唔係閪啦

點解可以廢成咁

廢

騎士 34罰球，一線得17，完全cover晒個分差

點解今日J Lin有咁多上場時間？

lue一走騎就贏波

一個9中1一個7中1你想幾高分

兩粒黑氣石真係好撚癲

有個巨頭7射1中
不過底薪唔計

佢出得多＝俾人大炒

Cp3 俾人吐完口水唔識射波？
好少見佢咁差

榮縮如果光頭會有幾勁

The FIRST Pick Houston Rockets selected......

朗度的詛咒

Abudushalamu Abudurexiti

假設JB肯平少少簽一年

Cp3 + Harden+ JB + ZION + Capela

而家火箭定雷霆差啲

傾屎又贏

係咪5-3？

上年cp應該去埋okc啦, 毀滅聯盟

76真係好廢

睇唔透西岸

速龍太勁

有咩睇唔透

依d潛力隊一發揮到就好似76 咁直入PO啦

當然西岸難d

就算佢地有東3實力都可能最後排8910

一個可愛吊打西76

Vladfather

尋日唔出就係為今日

癗 箭 猢 邊隊廢啲？

我係佢地拎袋利去換啲即戰力返來仲好，
反正都冇咩時間空間去練佢

giles先無練wo

就咁睇，箭係最柒

箭雷真係

箭哈登出番唔會咁柒啦至少

唉巫師去死啦

控衛之神

giles冇trade value

洗唔洗咁快，打得嗰幾場，況且Bagley都有20分鐘左右上場

2粒黑氣石fg不過20%

唔覺佢會多過35勝

由俾人炒20分追到俾人炒10分

咁隊波都得兩個新人

fox同袋利

咁都要trade ？

我傾又贏一場 幾耐無試過win rate >0.5

陪你睇下

我覺得會

35,36,37

開頭負碌咋，西岸除咗大腸仲有邊隊差過佢

今年箭目標明確 就係衝西8直接黑勇

唔好睇，求下你唔好睇

嗱
咁大腸自成一級既呢D無得比架喎

送brooks去大腸教仔啦

究竟係76人廢定西波龍勁左

帝王，賽程弱je，同埋班後生打緊士氣波

9中1嗰個呢

控衛之神一企場上就提升隊友點會關佢事
唔係呢件毒瘤仲關邊個事

好想死

So far東岸好睇咗，成個西岸都俾箭癗搞彎哂

氣氛好咗好多係真

想衝po係咁架啦，
睇準機會拎粒星返來，
衝一兩年入po已經超額完成

磨下磨下就磨到3x勝

睇好

雷追番LU

OKC追返哂

唔係呀
西岸睇潮人想我皇姦私家雞反被姦都好笑呀

想換定簽球星

快艇下半場一出返黎做乜撚野?

湖

簽就冇可能，
換人地啲一兩年尾約就仲有啲機

雷

hupu有新朵

叫第一傳統控衛

Turnover

主要睇mcgee同stephenson，娛樂性真心高
Btw今年好多星好似仲未熱好身咁

衝唔到

至少今年難d，有jb 都難

下年啦

新鳩咩
手感MVP個陣已經有啦

Pointgod > 第一PG > 第一傳統PG > ?

唔係

之前有，但依家係被熱議

Justin Jackson 廢撚到震

Btw Issac busted?

有就一直都有
只係某人實在太柒又要貴某取代牙🐢變左會議題材

或者柒箭同吾王讓兩個位出來哩

諗諗下cp3仲有3年合約

Kl靚block但foul，不過冇所謂，反正病西射

最後都一定會輸俾傷病 成為無冕王

講真，如果有隊波要用Justin Jackson

應該都唔會係PO隊

牙🐢呢下

76人

唉

如果OKC贏柒箭輸,大家就知真正毒瘤係邊個

OKC冇睇一陣lead 左咁多

20-0

好難講 我覺得有得練

Clippers 第三節 2-23

你地笑我又好點都好

但依個西岸無一隊入到PO係令我會好震驚

無論係太陽獨行俠灰熊傾大飛

入到我都會讚句好波，但唔會太大驚訝

買左clippers 睇到呆左 個個有波係手唔知做乜

睇得多垃圾刺會慣
習慣就好

今場有冇周天子睇

其實我睇灰熊入playoff

50%勝率係入唔到po

76波都未拍好

睇今年個開局，分分鐘亂過上年

屎綠過咗速龍咁勁嘅

連續TO

無乜可能

上年係我睇過NBA咁“多”年最亂既一次

Brad又食T

kelly真巨頭

當初就唔應該續otto

對面可愛啲氣太勁

上年打到最後幾場先確定到第78名 真係好亂下

睇一睇 raptors同勇要下個月月底先打

好似東西岸都亂？

公鹿熱火巫師d排名亂到

跟住jazz 拓荒又唔知點咁，唔係好記得

分分鐘又輪休幾件

火箭仲打緊換防下話唔係

Okc又打海鮮波 留名睇🐢自爆

火箭係西岸之恥

閪俾kawhi守死咗

不過今年我覺得西部會更加亂 因為上年既tank隊都好似想爭入playoff

kawhi

好撚勁

唔係講笑
閪文真係好撚廢

4千萬控衛

Nba邊個唔會比佢守死

一守一攻都屌打閪

Woo kl

leonard

一節追29分

一下就pump fake到閪

有cp3唔屌走去屌Melo 笑死

kwahi真係無得輸

屌
Cp3

我閪又near triple double

強烈支持火箭trade第一控衛去湖人

好期待og anoby出返來
細kwahi咁

火箭黎緊仲要五連客
登子係咪坐輪椅都要出

雙失青年個閪好緊臭喎

去大腸啦

決定迷Kawhi

Quaduple double呀

ibaka今日幾多次oReb

準MVP，未來第一人，大字母哥

佢夠天賦架

睇下跟kawhi 練波學到幾多野

又屈鳩人機

下年唔好走呀kawhi

今年翻生咁

完全同kwahi頭一年一撚樣

0 to

弱智暴龍

依下上緊硬SHAQTIN A FOOL

啲中距又準
最啱打76人啲反應咁慢的隊

燈少陣啦屌你奶

有kawhi吸人 成隊都多好多空間 翻生正常

無佢對怪手

但打法同outlook 都似

我相信速龍養成系統

格芬

Griffin弱智

速龍比多左大V打

Ben Simmons 係唔係第一次對Kawhi???

最後時間出多少少力守就慘到呢

雷對大飛第3節

39:10

榮哥剪左頭同剃鬚勁返了

係 學到野 知自己有幾撚廢

佢上年復出撞正卡舅詐型嘛

Griffin: hold my beer

塞2場都係對手一哥送分

MVP

spurs

重spurs_leonard
改名未

Not spurs mvp la

差好遠

我成世仔睇人最準就係leonard個次

本身唔識佢，見到有個新仔同kd打到旗鼓相當咁

當然你睇數據可愛係被人爆到十萬八千里，Leonard都鐵

但如果你就咁睇比賽乜都唔理，你會以為係同級球星較量

個個氣勢唔講得少

Ben 11個turnover

事到如今，
只好出周天子放手一搏

閪就係真閪，3分唔識射，中距離又唔敢起手，都唔知點樣ROY

point guard

邊邊

唉John wall 可以食屎了

理撚得你 差啲四雙

得KD

唔識射波 leonard仲唔守到你連籃都上唔到

我覺得有d球員既球隊影響力同數據唔成正比

Bs = 數據爆炸影響力低
Mb = 無爆炸數據但影響力超大

季後賽屌打kd喎

互屌姐

呢啲真係要睇advanced stat.
例如win share
不過佢兩個下下一齊出, 應該分別唔大
但我幾同意你講法

波縮第四節勇斬8分2助惜隊友乏力聖保羅無力回天

西岸之恥 火箭

可能就係一齊出先咁顯眼

Melo 又黑死隊波

火箭最後用正選打人地後備

when? stat?

kawhi今季mvp la

波縮關鍵時刻勇斬8分啊

B12又玩捨身撞擊wb0到

西岸重有湧個3隻排緊隊呀
尋日先爆完

個NBA app係咁彈林書豪啲消息俾我
得嗰12分都拎黎J
NBA想賺華人錢做到出面好低裝

巫師搞咩

e.g. FOJ=數據爆炸影響力低
Kobe=高階數據垃圾但影響力超大

嘈夠未

鬼叫火箭出禾琦出得咁少

rip 後段完全唔知打緊乜柒

屌打KD 人唔笑狗都吠

冇湧份架喇 冠軍袋左半隻落袋 mvp都俾埋佢地啲人 逼人罷睇咩
kawhi復出就攞mvp 幾夠話題性

今季trade 個兩個都食左春藥

有gp

互好，gay上正選又打得好

Adams carry

你地唔係有Whatsapp 谷乜

12+8喎

LIHKG湖狗

囂張到

between俾人排好慘

on9, adams smooth到

U可以開個爵谷
應該有5個人John既

邊個敢排你

我得一部手機

開個反潮皇大聯盟會有幾多人入

1

賤種FOJ立即斷頸收皮

有幾個Radio Fans會入

我話l.ball，猢有gp都唔知

西區榜尾

今場竟然有23分鐘

箭

聽日垃圾刺送溫暖俾太陽就可以安座榜尾

呢度我都認得兩個忠實雀迷

你睇下西區某隊

好彩無我
連登湖狗得學友正常

最弊個人太燈呢
打算開咩topic打小牛

有無睇出佢喺反骨之相

阿控衛之神打足37分鐘第四節對人地對後備刷數據都做得出

黑爺

好撚想睇FOJ回塘好似Melo咁到入唔撚到樽，然之後頭落地斷頸係個場度典下典下
跟住證實要做一世植物人做光合作用拎去比人展覽
再之後肌肉萎縮淨係得隻對郁得又唔撚死得長命百歲百病纏身

賤種，賤種，賤種

你係燈緊佢一世健康？

E

你唔講都唔覺

mda 不嬲贏幾多輸幾多都唔收人

我又唔記得你係邊個

到底hbk仲可以有咩借口為melo護航

輸球不是不行，但火箭現在一定要繃緊了，melo表現的確不好，但球隊整體防守默契上都比往年差，輸球不能全怪上Melo

無

屌得分手拓咩大佬
佢有能力CARRY就唔難會老底啦

btw 唔記得高登ac密碼點算

已grad用唔到個email

禾一直都無改名

橙

去7仔買張高登AC卡啦

說好的打翻起呢？

記得係舊登好似唔係依個名?

對上一次改係15年PO改名G持河仔了

以前打開機果d先會咁叫，以為以前識果d

on9

你地幾個改已經亂哂，之後高登過黎再亂多倍

毒撚既悲哀

Clippers

一個人有4個名

唔鐘學新聞Bot J.Lin(RIP)隔一排又改名乜

無得殺🐢

又屌個全隊最低人工

我係廢青個廢呀

我記性差者，加上我開季先入黎

當今要成為第一人唔反骨點得呀
下個到字母架啦

大飛戰績好過箭

同埋我記得你個名，都唔記得你係撐邊個 / 隊，咁同唔記得冇分別

不要看少甜瓜失落一季後強烈證明的企圖心
我都識背

仲有台灣中文真係幾撓口

起碼要係原隊MVP過先啦

姐係下年走得

大飛換入果d全部都好使好用，火箭預左差，冇諗過差到咁

禾30隊球迷

文件竟然肯用下新仔

JH CP Melo三個都有理由去證明自己

第一控衛既野你識條鐵咩

無左亞里沙 無人平衡到隊波
等睇 到明星賽前 不停搵野向太陽換返亞里沙返黎

Knight+Chriss

點好撚過共式中文啦下話

j文大陸好d啦

蘭度夫的計劃

依篇唔係香討出架咩

唔G

唔常得箭

但覺得今年caplela好似廢左

今年係高啤天下

仲以為今季大腸開得波
點知係傾屎

贏果啲大部份都係魚腩

冇左個仔發現原來好多時間用人

想問火箭同巫師係咪tank緊？

精哥

高啤今年打得咁好得我一個吹奏

17.7ppg 13.5reb 1.5stl 2.7blk 75fg% 74ft%

唔再飄飄下 好硬淨 有得分能力

上年仲鳩鳩下 今年識得攞位打mismatch

個人大隻咗 槍個板都勁啲

防守必要時佢肯跟出去守

唔再淨係縮喺後面 腳步又快咗

罰球仲準咗 見佢射都有信心

今年爵士唯一一個有進步嘅正選

LM Time to rise

good start

Push，幫吹

聽日又贏

未睇過

但成日覺得佢飄飄下

送暖

有年咩直同大飛開季都唔知幾連勝

咩事呀夫g

要睇下 今年不撚得了

唔係話因爲迷雀 上年進攻我都冇眼睇

爵士今年會特登set mismatch佢打

同rubio嘅pnr又進化咗

可惜rubio今年射唔起

我係咪睇撚錯左
傾屎5-3？
係咪同猢既調轉左呀

上季magic?

仲勁過潮唔理了

wall beal otto zion DH12

river kelly morris

已射謝謝

巫師同騎士一樣戰績

同猗一樣好失禮你？

病閪上季咁sharp
今季搞咩

係

比人睇通曬啦

同上季差唔多咋嘛

數據仲好左d，不過命中率差左

Tank下咪幾好

好過年年唔上唔落

班友係咪拎住上年塞點守佢黎抄

CP3咁快就變左過街老鼠
碌下虎扑個個都抽緊佢

份弱爛到咁
塞死火賤個cap

歷史第幾pg

開季幾場啫 可能之後好d呢
有河神帶領

说实话，大家对新赛季的火箭都充满期待，但是前面几场这么烂确实很让人失望！哈登来火箭这么多年了，靠着登哥强大的输出能力，火箭早就过度依赖哈登了，大家也别怪cp3，不能要求他像20多岁那样去力挽狂澜了，他目前的能力只能是合格的二当家，钱是莫雷给的，当然也不是甩锅给莫雷，不能要求保罗和KD一样降薪，其实保罗来火箭已经比在快船少拿了不少了！我相信登哥回来之后，一切都会好起来的，就算是去年我们中间也有一波连败，一起为火箭加油啊！！！Run as one！！兄弟们

第一傳統控球後衛

gobert快咗好撚多啲post move
睇咗兩三場
同埋幾鍾意oneale, Crowder反而覺得可以cut下minute
雖然臨尾防守同啲hustle好用, 但頭三節啲進攻一俾佢就完咁

Traditional Chinese next time, thx

第一傳統1米85 以下控球後衛

最估唔到係niang有貨交

周琦這一下暴扣真的有濃眉哥的影子，教練為什麼不給機會呢。

上Reddit 好過

碩果僅存真。控衛
排歷史第一唔過份

兩邊都有上

得罪講句籃球真心小眾

好少討論量

hupu多好撚多

有得出都估唔到 咁撚矮打pf

防守都叫還好 打波幾醒

crowder就算係咁 隊入面冇人好過佢

我接受咗佢嘅缺點了 今年叫正常咗

但好多都係小學生鬥嘴式討論，無乜價值。有人統計過嗰邊基本上都係中小學生

原來北條早雲都係賤種FOJ FAN屎黎

全世界有邊到唔係

所以個年齡層咪適合我

禾一向是其是非其非

收皮啦賤種猩猩狗

我John

其實本身lbj喺好勁 就喺因為你呢啲人 搞到人地咁憎lbj

笑撚到我

count me in 啊

講事實都變占狗
仲要係一個反開我皇既

不過又開發左我新觀點

LBJ對籃球影響力真心細

商業場上佢可能賺好多

但MJ姚明唔使講，算係推動NBA既第一人

中間都有AI

之後kobe都不斷push NBA令到更加多人認識

相反LBJ TD 真係比前浪後浪淹沒

無論你96-03唔使講，但03到08年邊年開始睇波，應該都係kobe影響深d

之後LBJ馬刺 其實都無乜人理，最多得d台妹扮下野J馬刺

之後就勇士curry了

點解我D手腳可以咁撚ON9

等埋Allen入rotation
咁成個1-4號位都好夠人用
只係Favors仲係唔上力咁

點都唔會細得過球皇啦

yes

突然發現唔記得咗另一個叫咩名。。。

講影響力緊係Rondo啦屌

mj都比唔撚上佢

依加我打依段野都係比佢用念力念撚住影響左打出黎

系，甘點？

其實我同意

非球迷都會識mj Yao kobe curry

但lbj 可能個夠太平凡

Kings > la kin 死廢老屌

馬拉劉松人

難講

LA,MJ接班人，街場又大把人flyaway

NBA都一堆kobe 風扇

原來大飛有播河仔Tribute片

allen慢慢嚟 今年burks有進步 可以打多啲

favors頭兩場幾好 之後係咁牛油手 希望會好啲

係愛啊 哈利

屌夫子居然係戀童，睇錯你鳥

jazz幾時打賤種湖

Grayson Allen收foj山ok?

咁又唔係

老一輩識MJ Yao kobe lbj唔識curry

利申係公司做過統計，識curry既人唔多

我都係中學生 點叫戀童

yessss 啱啱諗住search下confirm

search咗馬拉劉松仁咩都冇

嚇親我

可唔可以用D客觀D既標準呢
網絡年代D球星你用IG/TWITTER呢D好撚過啦

戀小學生

老一輩點會用IG Twitter

仲成日問我點解部電話會變左靜音添

可摸耳繼續過去引戰

個幾條撚樣d reply好撚好笑

我中一，都叫合理啊

提提大家今晚將夜首播

老一輩唔係三分天勾咩

柒箭又輸

老一輩連NBA都唔撚知係咩啦屌
佢地知體育我諗要講緊講緊碧咸個D啦

通常都係MJ，愛滋佬

larry bird都唔識

for the Zion

咪就係連NBA都唔識都識邊個係MJ KOBE Yaoming

依d咪勁

Zion 係我巫的

rubio d shooting percentage 係 unpredictable

one match sugar one match shit

原來啱啱先講完野 見到嘅話同你講聲sor

asg之後會穩定地準

打包埋去太陽啦屌

要等all star break後先會穩

Rick Pitino準備番nba

大家準備好未😘

姚明知名度來源我覺得呢張圖已經勁過佢打NBA

唔係既

華人圈子yao分分鐘出名過mj

Nick Young

其實完全唔識波都會知占士係乜水
你問curry係邊個我肯定d MK囡囡一定唔知
當然 呢d同佢簽UA好大關係

不如話NBA小眾算啦

咁呢樣唔否認既
電莖仲多人睇過NBA

就咁講占士未必知，講明勒邦占士就應該識

可愛復出就贏

好懷疑身邊無人睇nba

好多之前有追既frd 呢三五年都無睇

我騎終於開齋 有無死淨既騎狗手足

Curry多咗好多人知啦

身邊個堆多數係睇highlight同數據就算

去湖區揾下

得堆猩猩走嚟走去 扔下波咁有咩好睇

nba仲要冇靚仔

幫撚樣晨早樓樓打波點睇，唔洗做咩

NBA除左廢青學生同冗員仲有咩人可以成日睇波

時間真係好大問題
正如我都好想睇NFL
成日咁早打真係睇唔到

收到風好多上季聲稱自己係騎狗反湖嘅賤種已經轉投左去賤種湖

真 時間唔啱 足波仲要有得賭 冇得比

美國垃撚圾

你係邊樣

次次見到d女女著curry 3就好想掀起黎懲罰

依d扮識波已經唔得

最近有D MK 妹直頭著 Ben Simmons
嘔心到不得了，一定係search 最佳新秀，然後見幾靚仔就買

@ xx

著ben閪個d真係笑撚死人
以為自己著d傻鳩就係識波

tvb 唔係有條女mb 定bs fans 咩

周街都係咪嘈衫會係點

可惜輸咗 咪嘈仲要靚仔咁多

人地班霸球迷我高攀唔起牙

圖

真

我都唔明點解美國人可以唔使返工咁睇

仲要好多學生，逃學？

ali 啊

係
場場都有人問個花名係邊個

講緊ali著mb

美國成班都係虛偽撚
我地訓教先黎做野扮勤力

佢又唔會學歐洲佬咁打早波
不過又啱既打早波揾鬼買飛睇咩

咪嘈都靚仔陳康健就唔使係TVB都無得撈啦

我唔係廢青學生
純粹每日上lecture放break睇下結果 上後計傾

真，咪又係訓咁多個鐘，on99

凌晨開市真心弱智

多謝幫手清理門戶

我以為你係外圍莊家

好曲線

你唔研究點買波？

我屌你老母咩

返左工之後連replay都簡黎睇算

佢識姐
佢冇話自己係

屌你老母咩

報左警拉你班仆街

點解我尋晚唔中六合彩

返工長開連登nba espn

利申:冗員

當直成材不得了

收皮啦賤種占狗

中咗三個字

做AV女優

嘻 u mad?

依排平時都唔見條賤種占狗權

出面一有post踩鳩你隻猩猩就即刻上水

清算賤種占狗人人有責

個POST開左咁耐我先睇到你都可以入我

利申 NBA清道夫

你望住隻猩猩著賤種湖波衫唔覺得嘔心架咩

戒左nba好耐 最近鑽研緊其他野

湖人真係不了

beat LA

每日行程

返到公司：睇波
10點幾：老闆返黎，轉睇文字直播
老闆走：睇西岸比賽
食飯(自己食)：睇highlight
食完飯：諗下有無膠post開
2:30-5:00：全力做野然後後悔點解上午無做
5:00-5:30：等放工
放工：打波/打機
上床：匿係被窩到喊

IG 定FNC

鑽研點樣屌5on2?

咁我辛苦你好多

每日行程
同ALI李街芯扑野

IG,因为我终蝈人撑终蝈人 打7 D欧洲小渣渣

果然foj去湖搞到你痴左線

哈哈哈哈

睇下，依度搵到個青山走犯

呢個輕鬆啦

講到你無痴咁 無去76人咪又搞到你痴左線

拿
唔關冇去數字人事

係關去湖事

正是這理

即係你認左本身迷佢 去左湖先憎
靜X 無講錯你

靜X又中

一睇我小IG 全身巴黎世家 提款唔洗搵契媽
無道理唔撐小IG

冇迷，只係諗住唔再反佢ja

去賤種湖=全力反

rng 依d 窮撚無錢咪去韓國代購

IG 要去就去西班牙代購啦，韓國廢撚事買，所以認真打算

肥狗正好多，ali太瘦

我中意瘦

偏瘦同偏肥我會選擇偏瘦

瘦到有病同肥到有病我都係選擇瘦

真

肥9真心好撚正

從良局藤浦惠

箭一冇 harden就變垃圾

從良版

打個良字好撚自己打埋局字

居然鐘意孱弱幼童，仲係唔係夫子嚟

咪尾

終於敢笑人

癗都兩場

咁箭又真係抵笑嘅，R蛇好慘

R蛇季前J到出血既MELO打成點

咪提啦 佢已經mon po唔敢出聲你仲要逼佢出嚟面對大家

今年ryo 蛇同食蕉身分互換

In Ryo蛇 we trsut

New games begin 未🤨

火箭今季係咪要tank

時間會證明椰子是無菇的

For Zion

收下把口啦，同洲光榮

如果下場基石出返打網都係輸
真係會好撚失望
估唔到打左6場最精彩一幕係cp比人揼

Ddr or lma 遲早都爆計架啦
都準備加入tank for zion嘅行列

cp3 4年每年4千萬
慢慢嘆

問過太陽未

原來今日比華利山又想收西書山

騎今季贏到20場都應該要切燒豬還神

我真係好撚慘

1/20啦，仲有19場，其實畢難

文件河又贏

有pick就應該tank到盡啦

如果leonard 續番西波龍 湖就

賤迷應該開始怨rr9點解無一拳打死波縮

cp3 真係話鳩知你，$已袋

錢》 冠軍

工會主席唔攞高D人工D服眾
好似係

Zion Williams

Embiid同 simmons咁撚勁
但 fultz同 covington兩條垃圾累撚死76人

cp3表示錢已袋
係垃圾時間上場刷下分同助攻 又有數據
贏晒

cp3 係NBA球員工會主席爭取修例，最大得益者就係自己

simmons勁

@樓豬

明顯禾杜先係
要不是波主席禾杜撚有機會加入73湧

今日又Triple-double你估講笑

無射波難成大器

真

叫d球員點信佢會爭取最大利益

勁撚過Ingram 先

16梯全線收皮

15梯全線收皮

靠我大17梯支撐nba

榮縮剪咗個頭又真係勁咗wor

得mb勁 其他都係負累

agger

紅撚都ok

運氣去曬14啦

on9

邊個笑豬邊個係鬼

咁笑煮呢

Beverly=賤種

準三雙，三分近五成
無乜可以嘴

我打法似佢

你都係賤種

Btw火箭搞咩

打人個方面？

比人睇穿哂內線防守差
比人switch左capela出去 同big man換完位內線輕易禁區屈死矮仔

無可能架喎，有內線防守之王pj tucker

火箭個防守垃圾程度係馬刺嘅外線加潮人嘅內線總和

=鷹

所以其實勇keep到幾年都咁勁都唔係話咁易
雖然手持2 個mvp

Mda教波
印象中係防守係好差

但數據上又唔係差d貼地

往年都有中段

收到風火箭本身個防守教練退休

一走左個防守教練即刻差咁遠

又話波宿體系大師
點解教唔好

屌當年大腸都係有攻冇守啵

一隊有3個有能力爆到50+
真係唔係話咁易有咁既陣容

之後兩場爛網同廢牛起到機嘅

屌你老母好撚嬲

喂屌牙權 有野搵你

火箭走左ariza 同王子 防守即刻無曬

進攻又成日便祕 gordond 手感又唔知幾時番

Capela 簽左肥約又hea番

Mcw ennis 底薪就唔好奢望佢地又防得又射得啦

Ps 真係唔可以瀨melo

Simmons 今日俾leonard 撚狗咁撚

以前揹鑊嘅係Lin頭

Jermy lin 打得中規中矩啦 不過個陣火箭pg 競爭太大

以前成日被話防守黑洞，查實係因為Haren唔留心

冇波到，數據唔好又話冇表現

個個角色球員簽完約都鳩流流

Ching好中意小妹

尼馬同居里crossover

【體育】足籃兩大巨星聚首，自然少不了講波經。尼馬與史提芬居里接受訪問時，前者指美斯是其偶像，後者指勒邦占士令他更上一層樓。

足球和籃球兩大巨頭，尼馬與史提芬居里都在各自界別贏得無數獎項，兩人分別透露自己3歲及6歲時已決定要當職業運動員。訪問中兩人被問到與世界上最好的運動員交手的感覺時，居里便說起和勒邦占士的對碰：「當你和占士比賽時，你見證了他的偉大，讓你學習，不斷進步，就算失敗，你也能不斷的成長。然後對我來說，最終我們達到了頂點。」

尼馬亦談起與美斯及基斯坦奴朗拿度兩名對手：「對我來說，美斯是足球史上最偉大的球員之一，他也是我的偶像。每一天我都能從他身上學到東西，不管是訓練，和他同場比賽，或者看他比賽，這一切都讓我更強。至於C朗，他簡直就是怪獸。能和他對賽是一種享受和榮耀，我們必須要更加努力備戰。」

圖片來源 : 互聯網

curry=美斯 LBJ=c朗

尼馬=westbrook

走去怪一個底薪既bench
仲要佢打出既價值遠超出底薪
d cp3球迷真係笑死人

Melo=山齊士

果陣話cp3 支撐防守體系
心諗，一個183 矮仔支撐防守體系？
Gary Payton 都唔得啦

應該話係波宿會幫手調教下戰術

箭家陣調左D咩啊睇過
佢D所謂戰術咪最多好過吾皇皇家禮炮少少

笑撚死

Cp3迷

183其實真係undersized

波縮唔係打三號位姐
我相信只要掉佢上去打wing一樣可以打到好似可愛咁 一防唔是流的

嗱
咁問題係
就算可愛又講唔講得上支撐防守體系

Cp3 轉會個紀錄片口響響話要做球員一定要打底勇士做目標，簽約果時咬死4000萬唔放，收3000萬，ariza咪唔駛走。

支撐體系實得嘅，前提有個體系俾佢支撐。火箭宜家有鳩防守體系咩

學大陸簽陰陽約咪冇咁多野搞攞

公會主席帶頭減薪咩

大概廿年前狼隊有個gm 叫kevin mcfail都做過一次

然後比人沒收左N個pick

網隊組四巨唔係試過咩？

首先你要有一個俄國人同俄國老細

其實Irving今季都係岩岩做完手術出番黎打，屌佢廢會唔會太早

明顯係髮型問題關手術咩事
你睇下今日就知

Lin 12+8
點解仲要話「得」12分

上年燒鵝剃須佬，今年塞又整件剃頭佬

之前頭髮同頭帶限制晒佢發揮，今日剷完頭返晒黎

又有Lance Stephenson，仲要係封面

真心想知d風水佬可唔可以分析下點解

Feel到佢又要轉隊

下年有隊要都好好了

Keep住出20分鐘已經好好

其實火箭仲有mcw 條廢友

Leonard 真係好勁

唔佔球權 超級3d 巨星單打 好撚完美

某人既光芒掩蓋左啦

Lin其實跟POP 咪幾好

馬刺錢少又唔係大城市啊嘛

咁mcw係預咗佢廢

刺之前冇太大意欲想要Lin

當年得hornet出老底

肥瓜去咗7箭 冇咗龜做替死鬼

迫害潮人

咁簽約又唔怪得佢因為我覺得佢本身係籃球會主席如果佢都低身嘅話咁球隊老細就可以開會話以後唔需要咁高人工

無話佢廢

佢幾勁添

如果我認為佢廢就唔會理佢榮譽夠唔夠啦

都無人會理kemba walker幾all star幾三陣

就係榮叔實力名氣榮譽三樣都唔成正比

唔關傷唔傷啦，就算佢打到上年咁一樣係bos無出頭

加上今年佢球權又少左

如果一個guard可以33歲都繼續25+6就話

榮叔都會跌watt

唔通老左先刷數據？

Woj: Rockets declined 4th-year option on Marquese Chriss, source tells ESPN.

大腸2016 年draft 正式宣佈切底失敗

Trade value 都無埋

原來巫師同騎士一樣咁衰
東岸第一控閪到

大腸draft 親的中鋒/大前 都係自動放棄

之前Alex Len都係(而家人地同Trae Young夾得不錯）

會不會兩年後自動放棄埋Ayton ?

D rose 返生

小卡達射十球傻閪左

Jimmy Butler係咪罷賽

General soreness

希望唔會有水魚高價deal左 益木狼

niang

咁既表現點會冇人出高價
特別依家柒柒地個D隊

有冇人留意到levert

Too fast too strong too good

曾經聯盟第一人

okobo正選

Lin迷有睇過
有potential㗎

狼好撚準。。。

由jb 慢慢休息下

比無JB既木狼lead is侮辱..哈

冇野講 打完湧冇一場射得起

狼又咁撚準 mitchell又出嚟搞笑

有Rose

三狀元

mitchell今場都高過Jabari 5分啦，is ok

我狼囝唔係臘鴨

笑笑笑
LEAD得公牛三分
學咩人笑

笑咗先理撚得你

真心

公牛都算D league 級

贏得3分係咩玩法

作客廢三班波

你同勇士既差距係14倍

NBA》火箭急墜西部墊底 主控保羅怒批球隊不振作

〔體育中心／綜合報導〕開季就遭遇禁賽、傷病困擾的火箭，昨在少了「大鬍子」哈登（James Harden）坐鎮、團隊三分球又失準的情況下，在主場以85：104不敵拓荒者，慘吞4連敗，戰績1勝5敗排在西部墊底，上季榮光不再，陣中主控老大哥保羅（Chris Paul）在受訪時也怒指，「球隊必須振作，因為沒人會同情我們！」

火箭近年用凶猛三分球火力成為進攻強權，上季例行賽取65勝17敗為聯盟最佳。休季期間成功網羅「甜瓜」安東尼（Carmelo Anthony）組成「三巨頭」，開打前被看好能與衛冕軍勇士抗衡，沒想到一開季火箭就遭遇不順，主控保羅因打架遭禁賽2場，歸隊後換哈登左大腿拉傷缺陣，至今僅用完整陣容打了2場比賽。

好不容易結束禁賽的保羅，昨雖攻下全隊最高17分、9助攻，但在回歸的兩場比賽中，32投僅9中，近期表現仍相當低迷。

「沒有任何人會對我們感到抱歉，或同情我們，你懂我什麼意思嗎？」保羅說道，「連我們自己都不會為自己感到抱歉，所以現在我們必須變得更出色才行！」

對33歲的保羅來說，想要一肩扛起帶隊重責大任，可能還是有些困難，火箭現在僅能盼望，在上季MVP「大鬍子」哈登本周傷癒歸隊後能將頹靡的氣勢扭轉回來。

4000萬
4年

講真

好難唔鍾意Jokic

希望火箭waive左佢

分58年還

i mean睇佢打波係幾charm

u 燈

thanks

Rose

俾公牛反CUP

Ryan is the answer

Rose今日咁神勇

係唔係唔記得課連勝外掛

估唔到IG 一拳直拳就打散火箭，抵到爛

我皇又贏

作客外掛咋下

見到rose 仲咁神勇真係好滾動

爵士舊人勁到

我依家先睇到咩鐵爺原來都冇出

估唔到對腳搞到咁都可以翻生

rose同kat咁撚hot

咪燈

玫瑰

怕係迴光反照

佢唔再好似以前咁 layup 應該冇事掛

雀屎頂住啊

btw 之前喺咪有巴打話唔睇好luka doncic
想知你而家點see

咁賣唔到鞋啵

雀屎頂住啊，唔好衰俾jb睇

點會有人唔睇好佢
反而吹羊真係令我另眼相看

羞唔羞家呀，對面冇筆拿都豬

睇錯？

佢都係好依賴step back但係準過歐洲嗰時

大家繼續睇落去再討論

有mvp

少煮今日啲射波

Derrick rose一正選就勁到仆街
今年 MIP

Btw 今年大飛好似冇俾太多時間lou wil，rose有冇雞拎第6人 生涯有mvp+6th man，都幾傳奇

落場休息啦 打夠啦

一場曉飛就吹到拎獎

MVP 拎 MIP我覺得仲得意

冇話過係因為今場
純粹覺得少左個競爭對手

我👋

純粹覺得佢要汁汁個身型

唔知佢係肥仔麥定點

網個種廢

Jokic打左幾年都無執過

睇文字直播都顯示到佢地對三分個種執著

佢係爭緊啲爆發力姐

其他各方面都好成熟

仲笑唔笑

協防意識唔得

唔識講

望埋去好唔似籃球員

rose

Rose 痴撚左線

佢打埋D廢老波廢廢下都有31分

咪似欺凌人個d肥仔

佢cross伊個🤣🤣

感動

點解唔set 戰術瘋狂單打Jabari

Rose 痴撚線

Curry16差啲真係拎埋

點打

上力rose

2011 rose

爵士俾場佢啦好嗎

哈登

你隻咪嘈真係要執下

sor真係唔想輸

佢贏咗啦今日

後半段ok

咁都輸波兩條後生自己執包伏啦

favors 27歲仔防守就已經開始退步
下年同rubio應該唔留

Rose 上腦了😂😂

我覺得爆發力都唔差啵 係比佢肥仔身型影響 令人覺得差 記得佢快攻ok 仲有球原地封阻 睇得出爆發力唔差 有啲似gallinari 身型大份但first step 好快

哈乜登？嗰年cj攞咗 原本Curry都有報到話可能攞到

真心有啲失望

rubio啲失誤

rubio同gobert pnr好夾

射波不嬲唔準

咁重ball movement係會有啲turnover

問題係favors

感動世人

favors加咗磅之後真係麻麻...

Rose career high係幾多

43??

幾場都1分上落

牛油手直程係集中的問題
心態野無得救

42好似

屌我係咪遲左起身睇D rose

搞咩

芬妹

雖然木狼會輸
但rose 返生值得開香檳

rose上腦 係咁自己攻

如果留爵向ibaka方向發展算啦

d rose career high 了

屌

新career high 等左好耐

MVP未試過50+？

估唔到rose仲破到自己紀錄

Too Big Too Strong Too Fast Too Good

不如trade wigg同城城啦

咁可以直頭改名做公牛了

Melo+capella deal?

唔出咪嘈既

撐住呀木狼

Deal 清左兩張爛約

ibaka d三分點跟

場場都咁緊張

好撚正場波..

D rose要爆到44分先贏到廢牛少少
木牛雙狀元究竟有幾廢

怕佢上腦

城城廢到

似傷左，啱啱影到佢包住大脾位

之前話短手mvp果d人呢

d3分真係攞命

咁高大縮係外面推波仔, ON9

有jb唔洗咁辛苦

咪嘈似拉傷hamstring

rose 46

back to the clock

好似有得睇d rose絕殺

clean block變打手

好感動, Rose竟然仲可以破到自己career high

不了 當公狼堆填區牙

小小好彩gobert唔入
好撚刺激

46分

大力老師

你又點會估到ROSE仲可以破自己記錄

原來今日已經兩場OT

謝夫鐵係唔係正式可以收皮

我要求唔高 drose 攞多4分就滿意

今日d波場場都緊湊

咁真係要ot先得

aii fuckkk

48分 rose

48

隔離7秒 Dinwiddie 3分贏波

Rose too big too fasttoo strong and too good

差兩分咋

D Rose
好感動

d rose 48,好感動

早就應該要

攞多兩分

又係rose

睇rose睇到起雞皮

高啤又俾人顏射

見到drose咁勁都有啲感動

神蹟

好感動

絕殺埋50分fit曬

mvp rose

Westbrick>rose

屌見到rose 仲可以咁clutch 真係巧感動

真係唔係想講D乜

大家睇下rose 既表情眼神, 同個兩隻狀元幾大分別

MVP MVP

D rose可否不要老

心態完全唔撚同

你睇緊邊場

Rose 攞埋佢

gobert單打

底薪mvp

+82 好撚廢
@夫子

Genius

見頂冇得救架喇

做咩唔上Mitchell

好心啊成搶完板就比個沒drose 啦 差兩分咋 城城

仆街 係咪towns射ft

屌城城俾波rose喇 on9仔

城城ft都炒,幾時trade走

一撚定miss

個兩隻野最衰係隊友入波
佢地都唔會鼓勵下, 拍下手, 頭dup dup on99咁

7頭城

dllm 城城完全冇d 只係對面唔入...

50分有望

Rose 50!

個鐘

俾jb打到pk

ho ball

雞塊絕殺左公牛

最衰rose 啲鞋宜家廢廢地

50 plz

啲鐘成日唔準

金塊絕殺

millsap 0.1秒

Rose ft 有信心

yeah

Rose 型撚到

Rose啲鞋勁佢就唔會變賣鞋mvp啦

佢贏咗啦

Millsap

50分, 真係喊出黎

一隻jb都打殘d正選 都抵比人串啦

rose clutch到呢

50

癡線最後關頭無咪嘈放rubio上場托咩
burks呢

aiiii 冇野講了 點打

金塊客場外掛成功儲值

rose 50pt

both injured

Teague 讓返個正選出黎😑😑

D ROSE

怕佢下場去番賣鞋
錫住用好

rose咸左

Rose？不了
因為木牛

Rose>>>波縮

所以個2隻撚屌真係抵屌

JB 果晚屌得我好岩

bounce個對好著呀

rose自己喊左?

cls

三分放題, 唔駛俾人追平真係執到

喊晒

牙rose 咸到😭😭😭

cls block埋

佢喊咗

rose CLS

牙ross 流曬馬淚
好有 b.roy 影子😭😭

三次機會都唔入

Rose block

小露寶

哭了

jazz咁急做乜撚。。。
1x秒3個panic 3

btw 幾隊西決contender開季都唔對辦

最後嘅餘暉竟然要陪兩隻垃圾

大師兄番嚟啦

我諗起牙Roy

吊 眼濕濕了

算 大家開心好了